[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (178) 柒咗

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

1000

樓主係傻仔

完

新post lm恥笑

傻仔呢？

1001陷阱

多謝王子提供笑話

係時候要潛一潛

#1係傻仔

屌 個個cap圖恥笑

王子又扮假膠

每日都有新嘢笑王子（1/1）

每日一柒
任務已完成

王子

傻仔係邊

的確真係有人直入直出
一粒聲都唔出
或者調轉咁諗可能人哋想快手快腳賣完比下個入

終於有黑色玫瑰

LM

王子你

每日一笑 日任完成
邊個係傻仔

樓下？地庫最低嗰層喇喎施主

又真係幾柒

個『完』係傻仔

小圈子post
繼續問on9問題

是日binc圖

得我無笑王子

每日都有野笑

仲唔呃到你地張Cap圖

個完字好畫龍點睛

想拿床床

好喇
再講就仲柒架喇
乖啦

再開多一個Post個置頂就會被隐藏

我覺得佢地係驚斷線
快手快腳賣 等下個人幫佢dave

手機已經隱左

禮貌第一

用APPS打字既, 唔會點影響買賣

我會響機上打定入門口打招呼嘅嘢
一落機即send

咁老實講 佢唔柒嗰日我反而擔心佢

ON9王子又1001

蝕左張cap圖俾王子

有裝app就點打字都得

can i come buy rose seed now

好阿 開比你 我掛機

多謝王子提供笑料一則

浦子巴打
啱啱寄咗個焗爐俾你
慢慢來等你

柒到無眼睇

要唔要種幾株藍色三色堇比你

話說
我今日個花田冇新花

後山亂種果啲出哂

對佢好好架囉

刷第七隻
想要小潤/玩具熊
第4轉出雷姆 睇嚟要袋住先

仆街我D橙色風信子係咪性無能, 兩個禮拜都唔生紫風信子

你亂果d唔淋水咪得

亂種個啲唔好淋水

尋日落雨 今朝又落 笑死

銀戰士 你好! 我地係時候搵失散既戰士了

唔洗啦 只係想種ROSE

頂 岩岩開公海場比人拎diy同幫人整野
身上多野費事亂 放左d野係地下
佢地問摸唔摸得 我話ok
最後比人偷左好多野

集齊各色映張相

你咩色種 我一開始信錯攻略網話藍+藍
後尾睇返要橙+橙先得 種左1朵
不過有冇人紫+紫種到綠菊

琴晚許左3下願
一粒羊一粒大一粒細

係呢度開？

終於排到我入蟹巴

公海係咁

頂咁齊

我橙+橙同藍+藍都有做緊, 唔識生

我有綠菊呀 紫溝紫出 不過得一朵

咁睇黎機率真係好低 唯有將山上面既樹砍曬 種多個花田

我種左兩個禮拜嫁啦10幾朵橙色風信同埋10幾朵藍色風信雜交咩都無

溝左成個月都冇出

唔係喎，風信子我係藍+藍出到紫色喎，橙+橙比普通色我

係 記得既最少唔見左4樣中式床同糖果機
藤檯同椅
多左個磅 沙灘椅 睡袋 同本書

上個post有巴打貼咗turnip exchange link
係咪12點轉價錢仲有十幾人凍過水

兩個方法都得, 但果D藍色風信子個genes要係特別版, 睇過鬼佬講

lm

琴晚落雨 百幾棵溝得幾棵 真係好難種
btw 今日又落

綠菊睇上網話要混種紫先出
混種紫要混種黃睇到頭都大埋

樓下係王子

有隻動物青呱話搬走
我冇挽留
營地黎咗件但我冇興趣
咁我係咪今日之內要出島搵居民？

嗨

咁可能我係外島執返黎先種到

響atm機想寄poster先醒起無add
蠢咗應該隨身帶住即場放低

召喚離哂罩

仲有冇得加好友

一開連登又見到王子引大家笑

好多都係慣犯黎 拎走你啲嘢比返件垃圾你
認得到既話擺id上黎

我用果朵綠菊配鈴蘭花生多d 同你地換紫色風信子

點呀我今朝先見到你畫左啲咩

有王子開心幾多

我尋晚講過會講多啲野

我出咗黑玫瑰

D人好賤
開開心心互摸互助唔得既~

西施惠日撚日都話無特別, 份工咁撚好做唔洗請你黎啦

下晏又有人高價架啦

開公海真心要圍起d嘢先，一係放哂入屋
防人之心不可無
始終太多人

搬錯咗一格屋，又要等2日

我係廁所度拎左

又啱

佢今日同我講有竹diy

佢淨喺同我講軟糖黎住就無了

講得最多係佢琴日睇左咩節目

THX 地精 7 個地精 7個人頭骨

咁正

你仲玩唔玩 互搵駱馲

紫色貓頭來緊賣$20大頭菜

我想要流星啊

瞓多陣先有啲眼瞓

之前見得閒開公廁場賣大頭菜
啲人又唔排隊又踩爛晒啲花又整到成地垃圾
之後開場都圍起哂強制排隊

Same，已經幾日都係咁講

當初揀錯地形
得好少平地 完全諗唔到點執島好
宜家六間屋已經覺得好逼咁

其實佢係咪24h保安
咩都唔洗做 剩係處理下住戶投訴 夜晚係度訓教

Turnip exchange 排隊最好

剷哂佢咪得

之後整平佢

玩個後期 你成個島都可以平晒放菜

3星之後可以移山

俾佢炸死

我果個日日講私人野
on99

養鬼仔

條八婆日日都唔見野

睇左FAQ咁耐第一次見真人
可否做個朋友

一開始以為乜都有得搬位 點知廣場無
唔係對正機場條路
迫死強迫症

你重要唔要花？ 今晚開比你拎？

我咩都要

落雨保護下對眼

又唔識趕人走, 有西用

想問下之後博物館有得搬？
一開始玩果陣9放
而家出事

但add fd 都唔見得好安全
始終現實唔識的

同狸克共處一室

多謝硬絲 靠你放哂最後一轉大頭菜

佢今日話期待星期六有得睇綜藝
wfh都好似見到office d 同事咁

唔好開摸場

想摸地燈 我有綠色同埋we’re open牌

晚晚都得佢同隻狸係間屋入面

可唔可以cap張圖睇下

黎買玫瑰種子? 紅白

諗緊宜家搬曬啲屋先
定等遲下先搬 成5皮野搬一次都幾係野
同埋其實難唔難三星

問佢幾星又彈三彈四

我琴日已經喺你到買咗一大堆

錢小問題，要第1日果下煩，仲要1日1間

佢走左了

隻game真係好暗黑, 唔係俾細路玩

唔難 玩玩下就三星
最緊要夠八個人

送左張東方床比巴打,
原來仲有矮桌, 矮櫃
很想買呢

佢真係唔知有乜做

唔緊要你仲有一張poster哈

我都地獄黑仔王 寧願佢地偷其他野
身上本身既野係諗住放上島 又要再訂過
重要一日得五件

藍風信子有2種
rryyww
RRYyWW

紫風信子係RRYY**

種子白+種子白一定係出rryyww, 跟住點配都係藍色
外島藍係RRYyWW, 所以互配有1/4機會出紫色 RRYYWW

擺多幾舊傢私就話我周圍亂擺野

唔係呀嘛 我個廣場擺左係全場正中間 勁阻訂

每日一笑話呢個任務儲到幾多哩數？

等係turnip exchange 再加機場門口人流管制
逐一放行有秩序有禮貌好多
等買大頭菜嗰陣又可以互摸吓

係bio...

你icon係妹定奸商

得返廿分鐘你想迫死邊個

學到野

我果陣貪快，間屋好遠 經一事蔡一智

妹
S字頭

求add
7525 1427 6503

冇計 我都岩岩起身

更正: 種子白+種子白出嘅藍色一定係rryyww, 跟住點配都係藍色

18分鐘

變返地先

咦唔係話隻動物走的話, 佢執屋果日已經可以出外島邀? 定我記錯

咁危險嘅出一出海要俾人貼上來公審

想問呢隻動森特別版有冇包埋隻game?

得番15分鐘

逼死自己

加好

主要我窮
宜家仲係靠賣生果賺緊錢only

機冇

打錯CODE...

就黎要起埋係山頂
估唔到打機都有土地問題

我賭j無人可以15分鐘內迫到入去賣完走埋

要

你好

等12點啦大家..

拿拿拿 我入緊去喇

求加

俾CODE我

你好呀堡堡

我就諗住等最後先搬 但我係一早計劃好屋個d
地形可能要大改
如果咁快搬 怕你遲下又要搬多次

睇動畫啦你

賣賣下465變40蚊

巴打你嗰島咁快爆左

早晨

你走晒貨未阿

十二點都嚟緊

CD-ROM 多於100人

收紫色風信子

眼眼紅

心急的人中伏了

估不到你真是三期

琴日走晒啦

但四子個價好啲
好在放左

就算去摸完 都係用錢買料裝飾個島 邊有咁多錢
要默默去外島挖材料 又要規劃個島點擺點舖路
舖完仲要移山填海

求加 5507-8781-1600

堡堡

不嬲唔建議摸野

炒菜

我仲有十轉到

照計係
聽朝5AM未有就會assign

你放左成朝仲有十轉
分啲錢黎thx

移山填海 炒菜

成為連登最大莊家

好似聽日pack野後日再搵
唔sure

硬木材用得好快懶得劈樹

DAL成最大贏家

6107-2865-8794 求加

你個機場藍色, 你就好

我呢家都未去過人地個島
瘋狂砍樹搵資源 去外島次次都唔記得帶料去整工具

10分鍾 你等12點啦
465 CONDOM了

眼絲

聽日可以黎探我新村民

離妹

錢就大把，每日五件最煩

見大家走貨走得咁頭痛 有啲擔心我下個禮拜

唔該哂蟹絲
拿拿聲賣完比下位

好呀 聽日唔洗返可以狂玩

我賣左了 唔該哂 好人一世平安
玩緊紅綠燈咁

第一次開島 唔好意思
幫到人就好

琴日話想要蛋壽司衫既板藍根係唔係度
add左你了

心驚膽跳仲有5分鐘咋
我未入到商店

我覺得每日任還好

唔係話走晒變返空地，你再攞帳幕先邀咩？

bio
我放低左好耐啦

想要金槍魚！謝謝

Sry 巴打 岩岩我斷左線

多謝你幫忙

又唔洗返

唔係講每日任，係摸完每日買得五件

大頭菜就黎燶啦97鈴錢買入跌到39鈴錢

屌邊個自私走

11:54排第6 入唔到

你個名
會唔會起唔到身

getting interference 入唔到

文科人表示睇唔明

無金槍魚得鮪魚/海鯽/蛋壽司

唔通我餘下嘅5分鐘都
要睇人飛過嚟嘅畫面

你地邊個混種混到紫色風信子我可以整燈

理科人都明D唔明D

芝牛你過嚟攞野嗎？

寄野係咪可以送2樣野比n個fd

我好努力出返黎

唔會係成日都會想訓覺啫

笑死

有人來玩了～

好 唔好意思 昨晚沒回覆

多謝你
但應該趕唔切 我成個袋都係嘢
放完依家得返4分鐘

我第二次去人地島

走係咪去返機場

其實摸完每日都係買五件
不過互摸都開心既，可以同人交流下無咁毒

做咩 你要返工咩

我都想知
亞星今日話走
咁聽日應該執野
咁我後日先刷得？

鮪魚

人性初，性本惡

唔洗喎
返工？咩嚟架

add左你

我都覺得好混亂
唔好意思

之自膠

sry 應該係我斷左線 唔好意思

11:58

係
除非島主關島
自己走要經機場

草莓教緊桃裙 有冇人想學

12點朋友準備

呢排無互摸野
個list已經買到無野想買

我sd pm比你，你都無回覆

外島拎左啲 今晚試下先
想整紫風信子燈

我昨晚在招呼朋友 沒看見

我全職玩動森架嘛

116>139
安心瞓

佢今日話搬走，應該聽日先執嘢，後日變空地，變咗空地你先可以邀請到居民

跌到落61

我講今日
Btw島已開

唔知點解形住係佢執行李果日就可以邀

今日商店有賣白色黃色玫瑰種子同咖啡機
另外仲有薛革係到賣袋
有冇人想黎

屌你得70蚊

第一次種花，棋盤咁種左幾日終於開花
但係空位無新色出嚟

屌 112->112

真係好ON9

有無人係成功種到藍玫瑰架...
求教學

得51蚊

未加BFD

我都就嚟全職玩

同我集氣648 !!

我覺得炒多幾次菜就得
同埋錢解決到嘅問題都小事，我係煩惱緊啲位點擺

31，開game到依家自己島未試過高過300

公平咩

紅黃》橙
白白》紫
橙紫》配種紅
配種紅*配種紅》藍

唔係咁簡單

摸野其次，傾下計係重點
琴晚去左人地個島等流星，一路等一路吹水
不知幾開心

唔包啦 我聽日648阿 好似係

30蚊 計算機仍然堅持我係四期，係咪架

想跟

你仲有幾轉

我直程未去過200up

第一次就黎燶星期4 有無可能升架

叫左你射波

新花鏟走種去第二度

支持

1X 掛

白橙既配種紅係唔係都得
冇紫色唔想再種過

集氣，集氣有錢分

咁你今日又唔射波

好低價
會唔會變蟹貨

你in game add我
你諗住放哂？

無啦 交低10舊金礦去人場賣啦

你地係用apps打字？用switch打字好慢

我一大堆配種紅了
就係唔出藍
所以想問下仲有無其他方法係出藍易d

我跌到36

集氣！

唔放啦 我等聽日 信天命!! 依加2千萬本

pm左你

跌到18

岩岩先趕唔切賣嘅好對唔住
第一次開島咩都唔識有啲混亂
請多多包涵

今日呀姐唔返嚟 可以同同事玩動森

上星期五試過去到585🤕

你又幫人散？

即係要再從新種過？

195

216

我有金礦呀

佢出得圖都配到到
不過理論就要問上面啲Bio基因大師

得200幾點算

有無得黎賣？

我見人地個d 真係好pro

fc

話說 我係外島拎左堆橙返黎種 佢係隔離生左朵藍玫瑰

你唔講我無留意過佢

我鐘意藍色 好順眼

唔理你 同同事玩又唔係同我玩

機率作怪 唯有擴大花海

唔撚係阿..咪燈啦

同你玩 你又打我 又伏我

集氣600

想賣但係返緊工

已成Condom

我仲慘, 未高過買入價,
兩次都係去巴打島賣

我改一改pw
等我一陣

明明係你推左我成晚

好人啲 幫埋佢集氣

可唔可以黎賣😭 thanks

開左

善巴

今個星期開始炒 暫時最高得142

手機打字呀，用任天堂個app
左手打字，右手按A

未高過150

救命，搶個1001都搞到笑

我Ｋ字頭

有呀
有廁所野

但你都唔中

王子比歡樂大家
大家唔好笑佢

我今日去到36 諗住聽日仲唔升番就搵巴絲既島賣

之前睇過呢張 唔知work唔work 試緊玫瑰

有多四部意式咖啡機
想交換其他野
有無人想？

我！ 4807 0573 6987 寄廚房嘢俾你

可唔可以黎賣？

學左都整唔到

係 一水姐
琴日四葉度走左一轉 今日呢轉

頭先你個度 我走自己個水

都整唔到

屌,,搞到我又淆中200 食屎啦
信心648

1688 6747 8283 有廁所野

你而家開島嘅我就中比你睇

過緊黎買第2轉
頭先又有野忙

三期(200)

會激死...

等多15分鐘

我多左70萬即係成朝有7個善長助養小妹

6107-2865-8784 順便加埋 送廁所嘢比你

當做四期max會開心啲

置頂呢張啦

心意嚟

感謝你

我就係99問賣唔賣果位

CD-rom全部都係自己島素材
有人有野啱話我知

求放有洗臉台&馬桶

529740953416

可唔可以加朋友 0465 3667 7394

自己島買入 104 (我去左fd到買91)
之後個價係80 80 104 98
係咪冇得救啦

你而家返屋企算啦

好靚

我得少少廚房嘢咋

唔知邊個放低左搬家紙箱diy比我

聽朝返工點賣, 玩死人咩

我覺得我同你聽日會係好朋友

5點玩

5997 5511 9784
廁所野 THX

搭車賣

新花直接鏟走轉第二地方種返就係有花蕾/花莖咁樣，咁就有空位

不過之後慢慢你會好多唔等洗的原色

尋晚好戇鳩
我係app打字以為send俾全世界
點知原來係同緊單一個人講野
明明見到你但無理過你咁對唔住

扮學生妹

5763 7216 6506 求放
有幾樣廁所野

你地笑到王子深潛左

0126 5236 7038，賣完寄去你信箱

應該瘋狂斷線

5點狸貓都未起身

呢張有啲唔清楚
藍藍出紫係外島藍先得

真係唔好意思呀
我一陣有啲野做 下次有機會摸下你塊霓虹燈牌

首先你要有

開公海買賣蘿蔔搵食可唔可以去返交易區呀
你想益我地熟人先過黎開啦

王子去準備緊下個笑話，大家等下

佢去左訓教啦

櫈擺生果又幾過引

我要 4678 9086 9297
凍櫃

自己賣點會斷
開唔到益人都無計啦

大量廚房廁所野
5043 8676 0613

可唔可以黎賣

我今日賣18

iktf

朋友們今晚早D訓 聽日10點集合
600團

你唔係散哂啲貨啦咩

6403 4376 6902 有廚房同廁所所野
卡比頭像 thanks🐒

整島要將D非果樹全部斬哂,諗起就痛苦

MEEE

炒菜好驚燶
我自己島未試過over$200
排隊又唔夠人地快

有冇用過置頂個無人島設計?

好 集氣

唔斬都得
無乜大斬過
保留原始風貌

請人斬

好多人聽朝3期, 應該大把場
220請你不要來

唔要木嘅隨身帶生果同垃圾桶一陣就清完

我黎幫手斬

想大執個島
當初無諗過整左個湖心島(偏右),愈玩愈覺得礙眼,而家要執大把野搞

絲打開島?

我果樹照斬
全部用黎種花

掉轉左下話

睇到呢度我決定乜都試下 好絕望

好啊

我約你下星期包場做朋友

你今期下跌嘅下期就會大機3期

散晒啦 講下姐

見到你個島，再望下自己個島

(幾日)

又一個商店升級左既TT

原來垃圾桶真係有用
咁掉左係垃圾桶啲野會入左黑洞定點?
仲以為同普通傢俬一樣得個睇字

仲有幾日就分唔到了

入黑洞

5512 0906 5508

Can I? 0043-6330-6257

有冇人有各色地燈比我摸

我要 4678 9086 9297
凍櫃 微波爐

我重要冇心種 是旦擺一堆花係到引蟲
都好少淋花 但成日落雨 就冇啦啦有一朵

TT

有被爐多左

唔明點解老任唔禁TT，save果時check日期時間就搞掂，check到幾次唔夾時序嘅直接bam連線1-3日

寄左啦 橙絲想同你換 佢好似repl錯左

淨係爛左一朵花

有無人商店有黃玫瑰種子可以比我買

我想摸你塊we're open 牌同飲水機

我 整埋燈籠？

起碼都ban番一星期

TT入黎把撚咩 比人笑?

新手一問 商店升級要夠30日？

同埋隻絹兒點先肯黎我個島
想開店都開唔到

OK

點解老任咁好人連節目都可以正常參加

睇運 你第幾日玩阿..唔急既

唔係話買夠幾萬蚊野就升咩

如果佢高價呢

好似話要28日
絹兒隨機黎

好似要嚟夠3次同買滿唔知幾多錢
屌佢淨係嚟咗次，我都想開店

會唔會專登唔BAM
BAM左少咁班玩家

開左朋友島

普通咪5千蚊 高級要等30日

真成班TT仲聲大夾惡唔講以為TT先係正確的事

今日真係無乜人上黎R貴菜

我D貨會爛

多左排笛同櫻桃服DIY, 有冇人要
送, 最多比我入商店買下野就得

點解商店升級就係Time Travel?
我無Time Travel喎

單機game好少會咁樣ban人
商業考慮

帶埋部機返公司玩

我掉晒d普通樹落垃圾桶

如果真係無既話 你入過TT 場了

TT個班好快唔玩
佢地只係想享受快感
而唔知依啲GAME係慢活嘅

下 一日都無咩
因為上網睇升商店要玩夠30日架喎

[blue[/blue]應該唔關事 我入過都無

我上次去外國時區賣無爛到點分TT定外國時區

想學

賺晒咁多轉會有幾多錢

PS4 暫時無GAME玩 我都玩住動森先

咁你開下島？

無知一問, 點睇到佢商店升級左

咁你過節咪要種過啲樹

唔知琴日你個到500 今日蟹48X

3,4千萬掛

入人地冇事架 唔會跟人時間

正常玩都比班TT撚笑

有無巴絲個島有書賣？

早快好似要28日（起好29日）

海賊無雙
騎砍2
太多好驚玩唔曬

Added

唔係好敢拎部機搭車玩
係公司都避免俾人睇到

但係啲物品可以周圍傳出去，所以應該bam連線

只係想玩2077 cyberpunk

FF7R

點分係咪TT

呂遊個任係咪每次只可以掘5塊零件？

可唔可以來放 寄廚房嘢同廁所嘢比你

要唔要帶d藍色三色堇過黎
今朝外島鏟左唔少番黎

最大樂趣就係時間同步

啲貨冇爛咪外國時區

想放呀數字神

到時先係外島拎返d囉
其實成個島仲有好多樹
太多樹好難搞

聽過人講好似話消費70k-100k就升到？
利申日日有買嘢都未升到

好呀

你好似好熟口面咁

等下一日既到來
又無妹 又無星

入過turnip exchange公海話set左8月 大頭菜 500
不過果次賣唔到

有一本打開同書檔幾本 你要邊種

唔想講太details 吸引人TT
但其實唔關事

大頭菜 303 算唔算高位

Why?

巴哈啲人試係30日加少少條件

我近排成日拎住係車玩
係得我一個玩switch
我以為會多人拎住玩tim

再問一下有冇人有白色三色堇賣同埋豎琴/鋼琴可以摸
話可以摸琴個位你未開島呀

唉，原本我打住p5r等last of us2，玩動森都冇開過p5r好彩lou無限延期咋

趕死線買衫點知個袋無位想再入過已經閂咗門

係咪都會升嫁啦 唔洗理咁多

好似王子咁卡關卞就難D

每朝都期待西施惠會講咩
條8婆已經第5日同我講冇咩特別了

好似證實咗唔關消費額事，我估係28日或以上隨機出現

公司成班人圍爐玩緊

笑撚死

我想快啲升
升左先有高級傢俬

炒幾lot 大頭菜就大把錢
有幾十萬起家2 個禮拜後就大把錢

我鋪頭今日有白色三色堇種子賣
sw036904631612

去你到買

唔想知佢搵番隻襪同琴晚睇咗咩劇

我太耐冇返黎pkm po啦

我18號到而家都未有喎
其實計日數偷跑玩家應該係頭批先啱

係都芝牛巴同四子佢地先啦
佢地有偷跑

我公司個班個個都話悶 唔玩

哦
你FC?

103 92 89 85 81 78 74
一路向下
信豆狸 唔賣！

一本個隻 用嚟整書櫃

有冇人開島俾我出入一次
唔記得CAP圖影上空見到d乜

又要提一提
我上次先見到人拎動森機玩動森

隻色實物睇係幾靚

真 啲樹成日擋視線

120重有十蚊賺 點會燶

億萬富翁

我日日都同加拿大fd連線
試過遲早起身冇買菜 係佢度買返都冇爛

又話人地樣衰

遲啲跌到匯豐咁

究竟第6隻，即係帳幕入面隻野如果我一直唔理佢，佢係咪一路都唔會出嚟同主線冇進度？

Added
樓豬Add到亂晒
未Add既麻煩等等
Sor

貪心想掙多啲嘛

我見過有外國TT話試咗三十幾日買咗幾十萬都冇，過多幾日應該點都會有正常玩家升級到嘅，20號玩等升級

我有廁所野過來摸

上空見到下面有人揮手

你地係咪每次可以送野比村民都會送
有時無咩靚野 衫又送左 褲鞋佢又唔著
又唔想比垃圾傢俬佢塞住d位 （定係之後佢會換？)

唔炒啦..唔上億

宜家開比你，唔好亂踩嘢，買完我就閂場

C.Uni

一日一隻

重點係冇得轉視角
搞到我成日睇唔到地下有乜
想放野又成日放錯格

唔送 唔想破壞佢地間房

#1

錫佢嗰啲我會送靚嘢熊戰士嗰啲咪唔理佢

衫就隨機著
傢俬就會長擺出黎 唔會收走架喎

Add咗 可以嚟啦

屌係WO 隻河馬走左..個回收箱無好野

置頂Q&A先啱

所以唔想比垃圾佢地

傢俬會收架
太多會隨機放
小純冇再放過部電視出黎

無得轉視角真係好煩
成日都睇唔到

第六隻好似係硬食架喎

岩呀

唔知隻馬嬲會唔會俾返gym野我
一開始送左好多比佢

見到頭5隻既屋企就好想送野俾佢地
全部木製傢具

唔會嫁..我得1個欄...

Coming

因為傳說要同某啲Npc interactive過先得

有 被爐 1195 4537 2803

我試過送電飯煲 隻動物擺左個煮食爐上面之後就唔再送傢私

唔笑啦
大家多啲帶出街玩

以前日日送，呢排送到唔知送乜，就唔係次次送
試過送牆紙佢唔換

好多隻都錫
所以見到可以送又無野岩送就頭痕

咁我個啲幾時先肯收埋返啲魚同蝴蝶

今日隻雞走 係回收箱有個大書櫃

有時冇野送 我送生果算了

睇過Q&A係咁講，咁唯有之後打走佢

反正佢都反轉放

無得轉視角方便玩捉e因

又笑人地戴住口罩都樣衰

我試過係服務處垃圾桶執到d零件

有冇搞錯

其實好想幫返D幫過自己既巴絲
但已經連續兩定三星期垃圾波形, 個幾星期無妹無駱駝, 島友又整埋D垃圾diy, 連流星雨都無, 乜撚野島黎

人地鍾意睇後面唔得咩

sorry啱啱去左賣菜，依家開左島。

琴放左係機場附近。

巴哈話唔使，但不過我都遇過晒果啲npc

你隻雞算係咁

次次諗起都笑
弱智小純

我今日都見到有

呢幾日應該有正常人升到架喇我諗

聽日

去你到種樹玩

係!!!!!!冇得轉視角真係世界級反智
成日執漏生果

好似係佢走左就會有一舊生繡既

開頭以為可以好似Mario咁
佢啲傢私又好難放啱方向同位置
擺好多次先擺啱

會有TT扮正常人話我升級咗喇

豬閪

比著係我 我就會叫佢返返去拎..之後唔好再返黎

咁點先拎到佢啲特色傢俬

剃腳毛都得姐

補圖

你抽中左邊隻？

我仲有幾日就30日 仲未見過綿兒
傷心

我都有呢隻豬 佢就黎生日

聽日又要返工 要夜晚先玩到

之前比左部單車機gym撚
佢sip係張枱下面

有少量廚房野同坐廁可帶過黎 求放

剃下豬毛都得既

佢執野走之前已經睇中佢個書櫃 點知佢又真係留低比我

好想要小純屋企D家具 仲靚過我屋企

問左5百萬 應該可以升

有廚房野同被爐

係小潤先岩

想快D放貨 整島

整個賭場出黎

笑撚死

我個隻係一開島跟我黎冇傢俬
咁我唔洗有期望了

傢俬可以禁實A然後推/拉佢

對住件野㩒野A 可以推/拉/左菇轉90度

日常任務之執島 日日係度砍樹, 諗點執

玩左一排但新加入連線 留一留名

但要反轉部電視擺架喎

走晒貨 繼續寄海報

豬毛應該要用火槍燒

都仲係無喎

Alone bb

+1

有冇人可以俾我去一去商店入貨
我可以比街機同notebook你摸

唔洗返工?

都唔明點解啲人話個post無野睇小圈子
小純反轉電視
黑豬妹剃毛
咁好笑

有無人要買vr 眼鏡

仲有小睫養蚤

仲有王子
前排佢唔係番通宵更嘅咩，尋晚搵佢唔到

買左*

你唔係放哂貨喇咩

可以呀你想入咩貨

我果啲都成日問我買又唔想佢地唔開心

今日唔洗

純粹想入貨

頭先斷線，未執返啲傢私

斷左線..... 家具仲係你個島......

因為啲人黎嘅目標係求好友求大頭菜
咁個個時間自然睇到嘅野就係fcfcfcfcfc

屌 我都係

Coming!

仲有1轉

小睫開聲，送都送比佢

好開心見到佢地成日著我送佢地比d衫

好mean

都係唔得sosad

有無人有個一至九輪盤

我成日捉完蚤佢地就問我買
激死

佢今晚可以走了

帶日式傢俬/廁所嘢

隻動物日日當我水魚咁呃喎 兩日賣左兩頂單車帽比我 野野都收我2000

仲要同一頂同色

咁撚好既你

佢係咪一定要走？

係咪Pro制太靈敏
我輕輕郁一郁
佢都會自動慢慢行

有人入緊 你再試

挽留佢咪唔走

可以挽留啊，我隻皇獅都想走

快啲返黎攞
有密碼上面

佢地用我擺係島啲野最開心
整完有人用

你唔拒絕？
有時太垃圾我會忍唔住拒絕

可以揀唔俾佢走

+1 聽到個名都唔想要嗰啲

NO PAID啊屌你

后冠
哪有錢

今晚做下生意仔先
大頭菜賣580

office?

好靚呀隻狼多謝你

唔准bin我小純

佢地會用d咩
佢地成日坐搖搖下個張椅
好可愛

想做客仔

請移玉步去交易區

可唔可以ADD我 感謝！

見過佢地會洗手

單機插帶都bug刷錢刷道具好多年架啦
以前細個無網都係一齊一傳十十傳八咁刷bug

不過動森100%出cheat咁玩其實一日就可「爆機」，咁就無乜好玩喇

可能佢地都係比狸貓呃左

小純弱撚智

第一次搜到入唔到，之後搜唔到lu

蟹有無一至九既輪盤

Planimal crossing? 上去玩過吓，未正式畫，我仲未有頭緒點擺，淨係8種花玩配色都佔咗好大空間，仲有5種果樹竹樹椰子樹針葉樹⋯⋯⋯⋯⋯

佢地連我啲蹦蹦不倒翁都玩好好笑

可唔可以講下咩傢俬係互動性高啲？
有啲傢俬得個擺字

點解我島D動物日日做運動再唔係就唱歌, 都唔用我整D野既

想做客仔呀

班死野唔淋花淨係識係我個花田到火影跑

係咪果個彩色輪盤

咖啡機 窯 算唔算廚房野

係阿

冇呀 我都想要

我都係，排隊好慢

咁可愛
我見佢地會去睇我d花

我想要黎拎賭場比大家玩

首神 好耐冇見
我可唔可以去你度賣菜

都係凳 洗手盆果啲
汽水機佢地都會買野架

7點左右請係交易區搵我留名吧

我D大頭芋等聽日連登巴絲救濟 第一次炒唔想燶

好

試過坐係個馬桶度睇書

聽講人人睇都唔同數字
好辣殺

莫妮卡同玉蘭嘈交喇 玉蘭快啲走

排做客仔

屙屎睇書好合理

莫妮卡走記得通知我接佢

等我放打拳舊野先
睇下佢地玩唔玩

屌..咁不了

佢地會用手機影相

排

緊係唔會比佢走

巴打我都想要 俾錢得唔得 新玩冇乜傢俬

佢地淨係會玩一下
但佢地有時玩完個樣會開心

排 客仔

唔洗了..蟹話人人睇都唔同數字

蘋果都做埋打手

果日用手機影我釣魚獎盃

我而家有2隻 一齊做瑜伽

咁可愛

試下出switch setting tune
都係有問題你可能問問鋪頭

第一眼睇以為你講緊生果 (orange)，心諗唔係咁搞笑掛
再睇先知你講緊橙玫瑰

放個驚嚇箱響路中心會個個都手多走去掂

未見過！！！！咁可愛架咩

(179)

我個島已經淪陷 有蓬蓬同鏘鏘兩隻GYM撚, 教壞埋我雪莉做GYM都未夠, 小潤都開始做運動

佢地好好笑

都好呀
要見到佢地玩都好難

我隻小潤好鐘意坐輪椅

0932-3031-8823係咪要去島加fd先？

推爆佢先

你擺係鋪左路嘅地方佢地會多啲去
同埋廣場附近最高機率會玩

有無人d動物好鐘意坐響橋口我d鷹成日擋住曬條路

太多人, 入唔到....

岩岩買咗張輪椅,等我試下放路中心先

屌

我5隻都會做
一齊去廣場做

莫妮卡走記得同我講

認真 會玩蹦蹦不倒翁

點解fail既

成日都係
仆街黎

屌 根本就無少過人
都係一有菜立即彈曬出黎

你條LINK 貼得衰阿

好
唔知會唔會玩埋樂器呢

你條link個[url］爛左

Thank you so much！

佢哋成日做d嘢都好得意
撲蝶都好好笑

@01729

本來得隻羊仔會叫我花名 尋日開始唔知做咩一呼百應, 連續有幾隻動物話要叫我花名

食飯先
唔撚理

返到去加

Dave幫你貼左
要比人輪姦了

我都有蓬蓬
但係唔係幾鍾意佢

thx巴打

會傳染
啲傻仔成個島都掙扎

原來食大頭菜一下就升到10/10
好方便

我朝頭早600 就唔益公海喇 無咁好心

朋友10點左右好集合定

.......

我咁好 希望CD-ROM留個情
唔好鳩衝

好彩我個花名好正常

尋日執我個花場嗰陣本身得一隻係咁響度行黎行去，過左一陣有另外兩隻黎埋仲要坐低唔肯走

笑死
掙扎！！！

你食一次係食十舊喎Ching
93買入你食左930

佢有錢人阿

掙扎！！！

呢度好多樹藝師

抵過食生果

斬完淨係要素材

add best friend 島主名: 伍新葵, 謝謝

點解要諗成本價

我隻馬 成日成日衝埋黎 「唷！xxx」